蕭生：桑德斯大勝明言捍衛台灣安全？意大利現排華風潮？右翼情緒急劇升溫？

桑德斯贏就大獲